申請縮短改名日數

連b我俾狗咬想改名help

【新。白宮聯署】- 請國會「原文」「不減辣」通過香港人權及民主法案

在中美貿易戰中，中國已打得傷痕累累，而中國對外貿易及外資，有超過一半經過香港，故制裁香港，會是對中共的致命一擊。因此中港必須妥協，以換小命。如今法案雖獲很多美國議員支持，值得高興，卻不能掉以輕心。確保法案能有效威脅中共，才能幫助香港。絕不減辣，我要攬炒！（我抄 香港自治行動 專頁嘅）

留意返，呢個聯署一定要快達標，因為要盡早畀美國國會知道我哋嘅意願。

簽＞查電郵＞確認電郵＞叫十個人簽

而家個名最啱你啦

推

...

好撚煩 係咁話無改錯名 真係好撚煩靜少少得唔得 煩

唔該你bb

[未知算唔算文宣/輸出革命]戰區分法

小弟出post想請大家過目

煩煩煩

推你

ok

支持你

你覺得有用咩？

煩過你

wuar我唔得喇

婷b諗諗佢

ok thx fatching..

我都吾煩

...帽jer啦屌

即刻唔支持